學校幫手訂口罩，結果走咗佬，點算好?

我呀妹每間學校收咗家長錢幫手訂口罩，但就最後冇畀到口罩 。原因係話訂口罩嗰間公司走咗佬， 因此冇口罩亦都冇錢退。 究竟學校唔畀返筆錢家長，係咪合理?

偉 係度嗎?

補充:佢得個講字，佢自己私吞咗都得啦。跟學校訂就係想有保障，咁隨便收完家長錢一句話人哋走咗，就算? 咁樣要你個中介有咩用? 你唔賠錢嘅話，你私吞咗筆錢，再搵間走咗佬嘅瀨落佢身上，都死無對證啦?

報蘋果
完

其實呢個情況好普遍，大廠會當老師係細客

機構客一定要平貨，我做乜唔賣貴d？

唔係老師得個講字，佢都只係幫你買，同你自已打電話去個廠，或個d網上搜到既口罩店，文具店，係一樣

佢都只係幫你打電話